國泰將員工行李當垃圾丟 空姐憤怒報警

因管理不善在全球最佳航空公司排名榜節節下跌、洩漏940萬客戶個人資料的國泰航空，將員工行李當垃圾丟棄！有國泰空姐直斥此舉令多位員工損失慘重，痛失護照及財物，更令他們心寒及難過的是「員工行李被當垃圾，其實公司係咪當員工都係垃圾咁話棄就棄？」

任職國泰空姐8年的陳小姐怒斥國泰無理丟棄員工財物，對此感到震驚，明言此事後「絕對會另謀高就」，「冇諗到一間公司會咁樣對待員工，不近人情！」陳小姐向東網表示，今早(5日)回到國泰城打算取回個人行李上班時，發現暫放於行李寄存室的行李不翼而飛，其行李箱內有護照、機組職員證、制服、及1000美元(約7800港元)等財物。

陳透露，公司雖於上月31日曾透過員工內聯網發出通告，亦於涉事行李寄存室設置告示牌指，員工不應存放行李「過夜」，而「過夜」行李將被清除(disposed)，相關告示卻對有關「清場」時間隻字不提，員工無從得知具體清走時間，因而大失預算。公司過往慣例會將「過夜」行李移至別處再等涉事同事認領，而非今次般未有清楚通知或預告清理日期及時間，就直接將員工財物丟棄，令員工有損失。

她隨即向保安組方面查詢，被告知行李已於今日凌晨時分被清理。陳小姐估計受影響員工至少10人或以上，所涉行李更可能逾百件。她認為公司此舉涉及盜竊他人財物，故今午報警求助，警方到場後建議她改循民事途徑向公司索償。經警方交涉後，她被告知相關行李已移送到小蠔灣垃圾中轉站，她遂與數名同樣被丟棄行李的同事前往該中轉站，找尋行李下落，獲悉行李已經壓縮垃圾方式處理。現時她已報失相關財物，正與其他受影響員工考慮是否採取下一步行動。

國泰空中服務員工會副主席黎玉嬋表示，沒有收到空姐投訴相關事宜，國泰早前已發出內部電郵通知同事，多次表明該儲物室只供短暫使用，不應通宵放行李，更表明任何通宵存放的物品會被丟棄。工會未來會召開會議，討論是否跟進事宜。

國泰航空企業事務部回應表示，該空間一向不是行李儲物室，只供機組人員在報到值勤至登機期間臨時擺放隨身行李，國泰在兩個月前巳多次通告，同事們如有疑問及需要協助，可聯絡部門主管。

寫到明會清都仲放過夜，掉左又發難渣

黑C

邊個叫你當人個地方係員工locker 任放

做空姐好辛苦嫁
體諒下

人地寫明 寬待當道理

公司雖於上月31日曾透過員工內聯網發出通告，亦於涉事行李寄存室設置告示牌指，員工不應存放行李「過夜」，而「過夜」行李將被清除(disposed)，相關告示卻對有關「清場」時間隻字不提，員工無從得知具體清走時間，因而大失預算。公司過往慣例會將「過夜」行李移至別處再等涉事同事認領，而非今次般未有清楚通知或預告清理日期及時間，就直接將員工財物丟

咁國泰明玩野啦 佢行李一件件咁有乜理由真係當垃圾掉撚左佢呀 同你辦公室洗地 直接將你啲背囊公事包拎走掉左佢有咩分別 唔好見係空姐就反啦

正宗大種乞衣
講極唔聽人地真係揸正嚟做就發爛渣

呢次真係丟得合情合理，寫到明唔比放袋過夜都仲要擺

唔應該掉

應該當鎖車咁

每件1000蚊暫存費

寫到明暫放 仲想點

所以香港越黎越少人情講，因為太多人當人情係必然。
下次黎又話我上次xxx都得點解今次唔得？

all item left overnight will be disposed.
你擺過夜就掉，寫得好清楚
仲要寫咩時間

戇撚鳩洗乜撚野地
你間office唔擺得野？
而家係寫明temporary luggage room唔比擺overnight 喎你攞office洗地嚟比？
而家啲空姐咁撚弱智

英文識唔識?若果件行李無過夜就比保安丟，就保安錯，但而家過夜後比人丟，仲話人錯？

空姐on99

又係果啲每日俾一舊水你，俾俾吓唔俾就屌鳩你

應該日日打巴佢，咁當有日唔打佢會感恩你

支持因航

有 on9 既白粉報撐腰
d 空姐就以為可以打橫黎
白撚痴

即係渣正做就一過夜可以拋？

等於第一城鎖車咁，佢渣正做你咬鳩佢食呀

同意, 即使係罰錢都比就咁掉左佢更合理
就算街外人D 野都唔可以話掉就掉
更何況係同事, 依間公司真係賤撚綫

咁即係無得怪人啦 個日保安心情唔好呀

法律撚快點出場 咁算免責條款？

跳去HX等申請破欠囉，著得黑裙都係FP啦

公司過往慣例會將「過夜」行李移至別處再等涉事同事認領

即係已經唔係今日先有人擺過夜
咁都要拗不如企係公司門口唱強國國歌啦

無護照
工都返唔到呀

拉紅底白字banner: 還我行李

即係以前隻眼開隻眼閉 愈黎愈多咪執返正

我覺得應該當鎖車咁收每日儲存費， 咁當垃圾就擺明有中層管理玩殺一儆百， 明顯處理手法係唔符合透明公司形象

係公關上真係食得屎

因航個名愈黎愈長

唔掉係人情,掉你係道理,就係咁

獲悉行李已經壓縮垃圾方式處理

去等佢清垃圾

俾人屌傻左

護照放係行李入面咁on9

獲悉行李已經壓縮垃圾方式處理。

屌你笑撚死 搵胡迪同巴斯光年幫你手啦

女人vs女人好睇
對黑絲腳無Q用啦

話美金1000 仼個空姐claim 真？

唔係話撐空姐

但咁樣掉真係唔合理

做依個決策嗰個人

一定係啲以為自己大條道理就咩都可以做嘅人

講真要空返間房都可以有好多種處理方式

將啲行李求其放係一二邊等人地自己黎拎返

都好過佢依家咁

幾點先算過夜先

6點機飛日本來回，點幾返到黎又算唔算過夜

因涉嫌販運700噸白粉而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯，亦使自己終身未能返港，及後多次哀求政府撤銷通緝令不果，最終客死異鄉並經常被廣大香港市民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍，其所創辦的東方日報, 簡稱因報 報導

講到明留過夜會比人清都要比具體時間？
空姐有無腦架

第二張圖係咪biohazard4 Leon跌撚左落地下實驗室埋垃圾度 見到針怪果個位

咁大個人啦 自己啲財物應該自己負責

去搵下啲黑絲

咁鎖車又唔同掉車既......

獲悉行李已經壓縮垃圾方式處理

好慘但忍唔住笑

因航邊班日本機會凌晨一點先返到香港，最長o既turn around 580/581都唔駛喎

以前不嬲都係放去停車場，無咁樣掉，因為好多空姐係外籍，佢哋會飛完班紅眼來回返到香港就即刻返公司攞返個大喼返鄉下，包括你哋連登仔最愛嘅台妹同日本妹

因航對員工都咁,
對客應應該

佢舉例嗟

係咪有人玩串咗個場 唔識死
點知cx嚟真

國泰航空企業事務部回應表示，該空間一向不是行李儲物室，只供機組人員在報到值勤至登機期間臨時擺放隨身行李，國泰在兩個月前巳多次通告，同事們如有疑問及需要協助，可聯絡部門主管。

亦於涉事行李寄存室設置告示牌指，員工不應存放行李「過夜」，而「過夜」行李將被清除(disposed)

公司講明會清場 唔守規則無人幫到你
港女飛雞當上頭嘅指示係垃圾

而港女自己本身就係垃圾
做飛雞就更垃圾

於情於理 清走唔係問題
但係直接丟 就離譜
而且點定義"過夜"
空姐唔係朝九晚六 定時返放工
有D就早機 有D就晚機

其實最好做法係清就清走
但係就會有個位放1-2日
無人認領先再處理

而家睇報導似乎算係有不問自取成份喎
啲警察唔係咁都可以當冇事呀嘛
咁係咪即係有條友擺自己啲鞋喺屋企門口
隔籬屋住客覺得咁樣阻住條走廊
就可以攞鳩晒人哋啲鞋去垃圾房掉??
又或者啊路人甲乙丙覺得街邊啲寬頻易拉架阻街
就可以襯條寬頻仔走開咗跟住掉鳩晒佢哋啲易拉架去垃圾桶??
然後都唔算係盜竊?
跟住物主有乜投訴都叫佢自己民事索償搞掂
咁唔駛差人啦

難以置信竟然咁都有人撐
連登仔唔係仇女仇到連是非黑白都唔識分呀嘛?
空姐呢個職業喺連登果然係原罪
呼吸都有錯嗰隻

即係咁嘅
外判物管無業主指令,有通告都唔會直接做野
呢啲行李梗係有上面部門直接指令物管叫佢地扔嘅
再埋個道就啱啱裝修好無耐
勉強擴大咗個暫存行李架空間
就梗係要殺一警百,阻止啲唔聽話嘅霸佔行李架位置啦

講明會掉報警有撚用咩

得SIN CGK係redeye到香港，CGK果班仲好似唔係turn around黎

空雞

空姐hello

又可以水一筆 班空姐又繼續返到工

其實條友報警係因為佢11點放低12點俾人掉咗
佢架機點幾鐘
但有位人兄由朝擺到晚都冇事

相信係掉嘢個人掉錯

痴線，洗唔洗當垃圾咁處理。
員工既私人財物來架播，會唔會為左騰空個存放位而掉自己員工既財產？個位好緊要咩？識唔識分輕重？學咩人管理？
比著私家車違泊都係鎖車拖車者，唔會湯車掛

規矩就係規矩 連規矩都唔識守 學咩做成年人

香港人點解識排隊 都市傳說話三年八個月日本統治香港時期 要排隊輪糧食 有d人唔跟 打尖 結果被皇軍捉出去打 女既就⋯ 結果香港人終於學識排隊

上面講左咩 自己參透 支持國泰管理層做法

我反而想知啲人會留低行李過夜嘅原因
係咪因為要連續stand by, 所以先唔想每日都拎黎拎去啲行李咋？
係嘅話公司應該安排一個位放行李喎

如果你擺對鞋喺走廊，管理處2個月前出晒通告話要洗地，所有大廈公共範圍而非大廈公用嘅嘢會扔咗佢，咁你繼續擺喺度最尾比人扔又叫盜竊？

周街單車鎖鳩住晒政府黎剪鎖充公拎黎拍賣又係盜竊？

係咁短時間就唔會去咗小蠔灣啦
行返去loading bay個邊有個垃圾斗
執返出黎咪得

仆街，個title 好誤導人。未睇內文以為空姐啱

幾千個機組人員，若果要一人一個locker放行李的話，我諗因航城要加多幾層

有d人唔想o係屋企換制服返工，咁就將件制服放落行李，再"寄存"公司，擺下擺下越擺越多

如果係真就係公司錯
佢話果度係俾人係「報到後至上機前」放行李
但時間上可能有人報到係11點 上機係凌晨 咁係咪算過左夜呢？

今早(5日)回到國泰城打算取回個人行李上班時，發現暫放於行李寄存室的行李不翼而飛

可能多次勸喻無效？
唔知有無員工爆料

只供機組人員在報到值勤至登機期間臨時擺放隨身行李

如果凌晨登機? 幾點為之過夜

比你放係人情
唔比你係道理

國泰無錯wo

咁下次我將個勁重勁大既櫃放係你門口 即使你移走我個櫃 我又搬番去你門口 咁你會唔會dum左我個櫃

若果飛完班機夜晚八九點返到
第二日又有機中午飛
擺低啲夜聽日返黎用咁都唔得

都講左兩個月 咁抵死

唔係話幫班飛雞，呢行又red eye 又盛仲要同事，一係掉去某個角落，要殺一儆百咪罰錢囉，當垃圾點講都唔通

人地waitress黎你要求咁高做乜

最戇鳩係護照擺行李, 跟身是常識吧

依家咪爆緊俾你知，不嬲都係清完放去停車場等人認領，間房開咗2個星期都唔知有無，點會屢次勸喻

平時你都會幫手移返開，做乜今次掉咗我個櫃

因航對自己員工都做到咁絕
不愧為香港大公司

「總之唔守規舉就唔得」
連登仔啲思維幾時變到咁有奴性 事實上員工真係有需要將行李擺過夜，又唔係貪公司啲乜

比返妳係人情唔比係道理wo
係抵死

依個真係管香港人既方針
食少d屎就要感恩

柒咗仲要告返人轉頭
國泰啲員工真係特別柒

以前個位係電梯底有無呢份通告同規矩?

香港人奴性真係好重，幫老細打工要諗埋點樣幫老細管秩序

唔講我以為個空姐泊車係度阻人出入 有間房大家一齊放嘢唔得，係要企係老細嗰邊，罰唔聽話嘅奴隸先得。

妳係公司放私人野又真係掉左都吹唔漲wo 妳放野係人地方咁惡?

垃圾東方報到底有幾大仇口呢 明知網民幫東方+國泰改左個"因航"既花名, 都繼續用

另謀高就
去SQ? ANA?

國泰 = 因航
東方 = 百分

人地寫到明唔可以留過夜
但班飛雞仲要留哂係,博咩?
抵比人掉啦

唔差在爆埋點解要keep住間房吉啦

因為19公司為咗每個月慳50萬俾入境處嘅錢，取消咗港龍大樓個出境口，將港龍啲crew 全部搬晒過去變態城，佢驚啲人放行李會令到港龍啲人無位擺，結果咪個個星期叫人清

睇個空姐報案站姿都知係臭西

點叫過夜先
如果做夜機呢 咁佢冇得唔係半夜放架喎 咁咪好無辜

btw有冇法律人士講下張告示有冇效

物似主人形

未裝修之前，公司大概每半年大掃除一次，其實主要係啲commute嘅鬼佬行李多，自從公司清密咗，啲鬼就開始帶埋個大喼上機，因為我哋鍾意帶乜上機都無人理，但啲女唔得，公司限咗佢哋返咩只可以帶乜行李，變咗成日要返鄉下嘅一係就放公司一放工去攞，一係就要吓吓返完屋企再去機場

唔只crew,大部份港龍職員都要過哂黎魚翅城
你睇下A4呢家有啲位空出黎就係用黎招呼港龍
今次仲唔做撚死班Has佬同機場保安

妳short上腦 佢放野係公司地方，唔係公家地方wo。咁我擺部雪櫃係m記比人掉落可以告人偷竊?

我知

我只係解釋點解嗰間房要突然清得咁密，係因為要留位俾港龍啲人，下星期二就開始

點解成千蚊美金都放係到

咁連登仔返公司遲到罰錢去唔去奴工處

佢應該化成個手袋塞咗落喼入面，然後個喼被人掉咗

2個月前出既通告呢 換個間房當冇事

睇死咪又係繼續做落去
點會捨得唔要"空姐"呢個名

其實個位都唔係好大
食埋港龍個邊夠竟夠唔夠用架
不過是但啦,我啲外人睇咗佢幾年
都覺魚翅啲鳩層好多都唔用腦
到時踩哂屎塌檔咪到時再算

你咁講無意義，因為佢長期都係叫人唔好長放，但從來都會set日子話幾時清，因為有啲友係真係長放，裝修前我見過有個鬼佬個袋應該放咗5年以上

所以咪要裝修變好多吧枱，10分鐘一輪briefing 遲到即趕

你講出個問題，成班小學雞以為份份工返朝八晚六

收皮喇，如果你講緊係朝早11點放低之後一個鐘後晏晝12點個喼無咗，咁個喼肯撚定係比其他crew拎錯而唔係比人掉左囉。國泰係喺零晨無crew要返工嗰段時間清喼
肯撚定佢唔會晏晝掉喼，咁多機咁多briefing佢根本分唔到邊啲係當值crew嘅喼

上邊話咁樣都冇問題嘅人 自己如果轉頭俾人用同樣手法咁樣dum咗啲嘢 一定發撚晒爛渣嗰啲黎

癡撚線
到時A4嘈過街市

自己唔理指示
仲去屌人？

又真係幾絕

愈cut愈差
delay一兩班機都塞爆

點會，delay就去梳化坐啦，遲啲briefing 房同吧台應該會好似澳牛咁，講多2講下一輪已經企喺隔嚟禿鷹咁問你得未

個個都放仲得掂

其他空姐次次都拎返去咪好唔公平
殺雞警猴

警方到場後建議她改循民事途徑向公司索償

警察又收工

因管理不善在全球最佳航空公司排名榜節節下跌、洩漏940萬客戶個人資料的國泰航空

因航真係垃鳩垃

呢家多咗咁多梳化位,打橫瞓都得
話時話二樓多咗兩間瞓覺房要拍卡入
有間買咗幾張瞓覺櫈
一張都要八萬幾,係咪比機頭瞓嘅

轉工lo 全世界airline而加都cut cost 人工福利來講 國泰算好 又國際化

利申 國泰常客 屌佢老味 坐經濟倉完全無services 空姐對乘客比例越來越少

係

因管理不善在全球最佳航空公司排名榜節節下跌、洩漏940萬客戶個人資料的國泰航空
長撚到

已經清清楚楚寫到明唔比，比係人情唔比係道理，次次都走去博人情，人地唔揸正黎做都唔得啦

掉左又衰啲既
鎖左佢出warning letter都鋸啲

到底上面撐空姐果班做乜鳩？

公司立場上，等同有班人係咁放啲私人物品係你屋企，你寫晒牌叫佢唔好咁做佢都唔鳩理，到我清理屋企果時你又屌鳩我掉你啲野？

班空姐乜撚嘢邏輯？

雖然無寫 source, 但睇第一句就知東方新聞

俾係人情，唔俾係道理
人地容忍你就當人理所當然

因管理不善在全球最佳航空公司排名榜節節下跌、洩漏940萬客戶個人資料的國泰航空

點解可以小器到咁，而加係咪當搞笑咁玩

抵撚死 仲量行做得好 唔撚係同一間公司先做得夠絕 抵撚死

國泰係咪痴撚線 同事啲行李都當垃圾

唔明點解唔可以放過夜喎 如果國泰唔想請咁多保安咪呼籲同事盡量唔好放過夜囉 話遺失恕不負責 但唔係咁樣直接dumQ咗佢 係你公司員工搵食架餐黎架屌 明明係佢地自己公司啲gip手袋都直接丟 好撚賤

嗰啲話國泰無做錯嗰啲 唔該諗下定唔可以放行李過夜嘅例先

拿, 係先好講呀你

白粉報

太曲啦巴打 好尷尬 重作啦

如果嗰批係機師既喼 你覺得班高層會唔會落命令dum晒佢？

仲以為飛雞好有錢

有錢就要帶成副身家係身？

唔做咪走囉
可能國泰都準備緊接收HX班頂級靚女

飛雞咁貪慕虛榮，一定會帶成副身家喺身

成班奴隸係度講規矩規矩
依家國泰掉人野係犯法架
原來規矩可以凌駕法律之上

HK airline HK express都好大機會執
你走得去邊

個空姐應該唔係真係放左passport係個喼，只係佢咁講可以唔使返工，玩返間公司。因為正常你冇左件行李但有證件可以照返工同可能要standby

發夢見到有隻10幾萬嘅手錶，俾人攞咗，然之後扮抌晒啲行李自己袋落袋

5號先發現?
舊果個行李房封左成個星期有多
痴哂膠條係門口
新果個行李房都起碼用左十日
呢條女肯定放左唔止一晚

始終丟員工財物一定係犯法， 你覺得員工唔跟規矩可以出warning / 炒人， 但丟人野點都理虧

胡亂掉私人財物? 無人認領最多係當失物去處理
你咩公司規則都唔可以凌駕法律, 執法人員/執達吏先有權處理
就算係執法人員(警犬)/執達吏
1.首先問下障礙物邊個係物主
2.然後話俾佢知犯左甚麽
3.再解釋俾佢知佢d私産你地會點處理
4.抄低佢個人資料俾法庭
5.落charge或出傳票
無ga la警犬唔當刑事, 集體夾$告7間物管同因航law

雖然寫到明
但正常見到係行李都應該會hold住
直接dum又真係狗左啲
不過而家揸正黎做都好 殺一儆百

國泰空姐陳小姐於上月31日，將放有護照、航空證件等個人物品的行李篋，放置在國泰城儲物室。今日她返回上班並打算取回行李篋，但遍尋不果，於是詢問保安部，赫然獲告知凌晨2時至4時有清理行動，行李篋已被棄置到小蠔灣的北大嶼山廢物轉運站。

多數係支la管理層+支la人保安唔識香港法律, 以為大陸渣注G毛可以當令箭想點就點 個掉人野既保安仔多數比人炒, 佢法律部會煩死 全部獅子開大口, gip入便有十隻勞 有埋recipet 掉人財物是犯法的

成班小學雞都痴撚線
唔係話跟規矩唔岩，但都要睇下個規矩同埋當時情況可唔可行先得囉

酌情權有無考慮過呀？
標語唔得，有無係briefing 搵上層傳個message落去呀，有無再作最後警告呀？

咁樣一刀切夾硬黎，就等於民建聯所有係立法會做既都唔會有錯架喎變左

+埋保安部明知gip入便有私人財物, 明知擁有人屬於某指定人士群體(員工暫存室), 告就好大機會win, 另外個責任個保安主管上哂身, 打份工咁博做咩

理論上國泰係無錯﹐但個處理手法係唔夠成熟﹐一個喼無乜理由係當做垃圾處理
假設地下有張銀紙﹐正常人唔係視為垃圾﹐而係失物啦係咪先?

成班小學雞，公司規矩都要跟法律；唔係刑事，有問題

認同
因為扔得個個都肯定知個喼係國泰員工嘅財物
而家就擺到明係扔人財物 好難走得甩唔駛賠錢

我喺你門口放舊屎
你咪過夜都唔好拋

揸正拖㖭呀

同你條毛
入面護照嚟既
「我攞能你護照你唔俾一千我我唔俾返你」
邊能個夠膽呀？

我話入面有我身份證
你敢唔敢持有吖

人哋放你度你掉還好
你刻意明知移咗去某處再唔見，其實先至有被人入既機會

有人認領
下次再放
再認領

其實唔比D員工放行李過夜,又叫極都唔聽
可以出信,可以屌柒佢
你直接掉人D財物,點講都係唔岩
個管理層真係好ON9.做呢D野,拿屎上身,以為自己真係有權力就有大哂咩

警方應該受理

巴打你好似理解錯左我個立場

你句嘢=即係揸正做就可以揸正做？
好廢

其實護照係咪要跟身

政府掉周9圍啲單車都係咁
係咪要請啲公務員負責屌柒人先

道理上係冇錯，
但係做人冇公關就吃屎嫁啦

其實佢地用個喼係咪屬於因航
話丟就丟

咁清潔果位點知件行李過咗夜？

依啲倉應該任何時候都入得，我啱啱放低走，你誤會以為我過咗夜？

通知咗2個月啦
仲搵咩位放
當公司指示無到邊個幫到佢

工會都唔敢講係公司錯，班空姐認下衰咪算

覺得有道理咪請律師lo

屌 規矩唔重要 飛機起飛果陣我唔扣安全帶 周圍行得唔得 我又無端端去搞緊急逃生門得唔得

政府又真係有張告示，包喺架單車到通知車主喎

咁如果係凌晨1點機，我前一日2330放係度又點計

我諗應該話公司本身就冇權掉員工嘅財物嘅，即係話佢出嗰張notice一開始就唔合理囉

佢又話咗會掉喎

咁又另一樣野啦，唔好撈埋黎講

擺明啲員工又將人地嘅寛容玩到爛先咁做啦

你都on撚9 九唔撚搭八
而家講緊個處理方法有無問題呀
成班毒撚一見到講空姐就起囇鋼
就算係街違例泊車會唔會二話不說就拖走你㗎車去劏呀

法律係點理解？

d人霸官地都無得即刻丟
私人財產咁樣丟法警察應該受理左先

幾頁都係幫國泰講說話
張通告寫得咁含糊
過夜即係幾點到幾點 無寫
公司可以當員工物品當垃圾掉 唔理
公司規矩就一定係啱
誰大誰惡誰正確

雖然反開空中侍應，但今次國泰正仆街

政府點同國泰呀
政府有權力管理,國泰有咩
單車周圍放影響到市民,空姐行李影響到市民咩
根本比喻不當,攞黎講

揸正嚟做係啱，但本身條條例好離譜，冇理由直接掉走他人財物
你唔俾個員工有急病入醫院？問都唔問就掉一撚定係錯

辭職啦陳小姐

抵啦飛雞

兩邊都做得唔好
我明公司係想解決問題
但對像係員工 用咁嘅手法

一Q放一晚有無得諗?

係連登空姐是原罪
成件事國泰清場無做錯
但係咪至於要直接掉棄呢
最理想做法係搵個位置暫時放住先 出通告比個時限 過埋時限都唔拎先掉

係玩野 但佢唔咁做啲人又將佢notice當廢紙
做得好喎

你都on9得可以
問你老西咩
字都寫撚埋出來都仲要問
你呢啲支那港豬生出來就真係一撚定係錯喇

明言此事後「絕對會另謀高就」

轉過去港航定快運

係有

你了解下嗰間房嘅用途先
係畀佢地返工報到有個位暫時擺低啲行李
返緊工突然唔舒服早走 佢同事/主管會唔知?
返學突然入院都有老師同學照顧你個書包啦

乜原來寫咗出嚟就係岩
咁國歌法廿三條呢啲都完全冇問題
child登仔

有員工自私擺個位長用 係影響到其他同事
我諗好多人都早有怨言 甚至投訴過先有今次大掃除行動
如果唔係點解工會都唔撐佢地？

港女

應該收哂佢 一個月冇人拎返先dum
要拎返就送張warning

低能，民主政治同私人企業員工守則都可以混為一談 仲好意思笑人
咁私人企業訂立守則使唔使經立法會投票批准？
都唔知個腦裝咩，你同果班港女一樣無腦

其實以前不嬲都係咁，法律上有所謂合理期望，佢過去最少10幾年都係咁嗰陣，正常人都會覺得佢都係咁做，呢鑊嘢公司9成賴仲量行掉

你話你零晨一點先放入去咪大條道理屌鳩佢喎

重點係規條唔係大撚晒呀 事實上員工有呢個需要擺過夜，公司唔改個規則仲格硬執行 定埋啲on9規則都有咁多人幫手辯護，唔怪得香港咁多閪公司

如果真係咁 唔知連登仔又幫邊面

冇人駁到

連登仔平時鍾意笑人港奴港豬，而家間公司定埋啲戇鳩規則，竟然咁多人係企係間公司嗰邊

間公司係人地架on9 點樣唔大撚晒呀
你唔鍾意有權唔做架，你估你係畀人捉返黎做奴隸？
自己走入黎白紙黑字簽合約，遇到唔鍾意就想單方面唔遵守，究竟知唔知咩叫合約精神呀？

你鍾意用人道立場諗野無問題，但都唔可以妄顧現實架

你搞清楚邏輯先，正正係要經立法會投票批准，咁多制衡都可以搞到咁無理，你點說服人公司守則係一定合理？

你都癡線 有無見過美國國會投票批准私企訂立員工守則？
定係美國都唔夠民主？

唔好同我講勞保/退休金，果啲係另一樣野黎
宜家講緊私企對自己公司範圍嘅使用權

咁執番正前都應該通知啦 好似你番工 公司contract寫一個鐘lunch
你問番d同事公司咁耐以黎都係食個半鐘你諗住無死啦 點知有一日突然執正無通知即出warning letter 比你得唔得先

又一個將政府同私企混為一談嘅傻鳩

戇鳩，個到公司地方，公司有曬位置比佢地放野，又預早通知曬大家，條臭雞自己將習慣當成必然 。
對付呢類賤種要令佢地柒鑊金先得

國泰咪通知左囉
係你地空姐唔醒水唔識做姐

根本就係支那大媽式行為，見人地唔屌就食住上，衰咗就走出黎一哭二鬧

點知咁都有傻鳩撐 仲要扯到去民主自由咁遠

咁樣咪等於毀壞他人財產? 個gip同入邊啲野又唔係公司財產有乜野權代人掉左佢
佢用呢個做理由出warning letter/炒佢都合理
但員工私人財產公司冇過問人就破壞左佢100%告得入

你哋其實有無睇到上面我講點解公司無啦啦要清場？

我覺得個做法戇鳩咪屌，理撚得你間公司有冇權咁做

果然係child登仔

人地大大個牌寫到明 過夜嘅就會棄置
意思就係 你唔即日拎番走留喺度 即視為垃圾處置
喺佢巡房嗰一刻見到嘅嘢 已經唔係你嘅私人財物 而係你棄置喺間房嘅嘢

自己柒咗，怨得邊個

你咁講 自己拎走佢據為己有人地告你告唔入啦係咪呀?
都白痴 你話唔係私人財物就唔係?

佢冇據為己有喎
係送咗去小蠔灣垃圾處理中心

拎私人公司
同政府立法混為一談
難怪你啲柒頭連大學都入唔到
根本就無Logic可言
返去中學學返點樣做類比/對比啦
垃圾

係呀 咁你咪私自破壞左其他人嘅私有財產 點會冇問題?
由始至終件野都係員工嘅私人財產 冇經物主同意邊輪到你自己處理?

連登上班台一年都唔知幾多post屌啲閪公司啦，按你啲理論佢地全部都係child登仔，唔鍾意間公司就應該咪撚做，唔應該上連登開post屌啦

過檔港航囉
如果唔摺嘅話

佢應該理解錯咗件事
果啲野仍然係私人財物
但同時果度係私人地方
所以人地係有權當你非法侵佔，將你嘅財物清理走
但就唔可以據為己有

佢出晒memo間房又有告示
你都仲用間房就agree左佢呢個條款
你覺得告得入就去馬

垃圾桶入面嘅嘢，有邊樣唔係曾經屬於別人嘅私有財產？
你咁講全港大廈梯間、後巷、街邊啲雜物唔使清啦

唔好搵其他人幫你墊底啦
宜家係你黑白不分咁屌間公司，一句覺得人on9就大撚晒咁，所以我先笑你child登仔咋

我冇理解錯喎
你過夜唔拎走嘅嘢，就當你默認你唔要架喇
因為個牌寫明會過夜會棄置，但你仍然擺過夜

但果啲仍然係私人財物
只不過係權利上，私人地方業主大過你咁解

Permanently deprive 就已經係偷竊

19警渣 叫人民事 唔怪得無罪案
唔係寫左就可以凌駕法律

我見啲公共機構都係咁樣處理失物，列明逾期冇人認領，當棄置物辦。
失物都有物主，都係私人財產。
其實告唔告得入應該主要係睇兩點： 物業管有人有冇盡力聯絡及通知物主有關安排； 其次物業管有人有冇俾合理嘅期限俾物主拎返啲野。
我諗告都好難告得入，因為文中提到因航已經多次通知屬下有關情況。

佢個所謂通知係出notice俾全世界，唔係個人。而嗰張 notice 以前都係咁出，但從來唔會即掉會俾時間人清同認領，過往咁多年都係咁啲人自然有合理期望

佢唔係無啦啦丟喎
一早已經一而再再而三叫多種渠道白紙黑字叫你唔好擺過夜 同埋列明擺過夜嘅處理方法

咁香港係咪有法例唔畀我批評一間公司嘅規則係戇鳩呀?
呢個社會大把野係合法都照畀人屌架啦，之前有班友買頭等上飛機追星再退錢，成個過程都合法合規則架，咁係咪唔畀屌

你估你清楚定我清楚？

好人好姐
點會比人玩

「國泰航空企業事務部回應表示，該空間一向不是行李儲物室，只供機組人員在報到值勤至登機期間臨時擺放隨身行李，國泰在兩個月前巳多次通告，同事們如有疑問及需要協助，可聯絡部門主管。」

你問番你個主管啦

上面班child登仔大日唔見電話銀包背囊，都應該預左被人當垃圾掉，咪撚報失wor

又一個以為寫明規則就可以為所欲為嘅傻鳩
佢規則寫明放過夜要用你老母個西黎嘟返走啊

佢每幾個月都出一次啦，我洗唔洗影新嗰張俾你睇呀，咁鍾意舔唔入嚟做mt？定太低質做個地勤都唔請你？

但呢到有兩個情況，第一係因航已經多次通知有關安排，其次睇返報導行文，空姐提到事前係知悉公司有關安排，同埋知悉曾經發生過類似情況，只係冇丟掉啫。
至於合理期望似乎唔係爭拗點？因為對方個notice係列明清楚will be disposed。即係違泊告票咁，可能上次咖啡佬酌情處理無俾告票，之後總唔能夠以「合理期望」佢唔會俾告票作為違泊爭辯？

告得入嘅機會係零
又memo又告示
個條款又合理
你都用間房就已經agree左個條款
你覺得個條款唔合理唔啱就唔好用間房
cx唔執行幾時執行個條款係佢嘅discretion

咩以前係咁放唔會清呀
cx清場係要留位比ka用呀跟本都唔重要

哩啲時候又搵法律講
頭先又聲大大咁話規則寫出黎唔係大晒
得啦得啦
你都係想拎尾彩啫
送畀你又點話

唔好將法例同私人企業嘅規例混為一談，佢以前都係咁寫但做法不一自然會令人覺得佢係無權直接掉走。我從來都唔反對佢清場，重點係佢直接掉走係好撚on9，而且清場原因係因為間房細咗之餘會多咗人

香港可能就係成日講人情 唔執行先搞到個個大條道理做違規野

張notice 係話 area is reserved for operational use only. Please refrain from leaving any items other than suitcase, flight bag etc in the storage area....

你辦公室有牌喺到話唔俾你擺公事包喺地？
國泰講到明唔準 就算玩野當垃圾掉又點？
幫佢地送返屋企好唔好？

平時連乘客行李都比人當垃圾dum啦

而家係你覺得規則大撚晒喎 我用返你嗰套理論去駁你又話拎尾彩 呢頭話私人公司定規則大撚晒，轉個頭又話我「一句覺得人on9就大撚晒咁」

係咪有空姐制服賣

咩例子嚟…

咁空姐都玩野，明知行李唔可以過夜，但都過夜

可能同社會有關
以前香港咩都講規矩 依家連政府都唔跟 d人咪有樣學樣

你有冇睇全文？以前就係咁做
情況冇改善 咪揸正做
你有冇諗過晚晚幫佢地拎走行李嗰個人嘅感受？
大家返工 做乜要有個人幫佢地不負責任嘅行為執手尾？

做乜要晚晚？ 以前係半年先清一次

又要我為啲傻鳩講多次
無人搵槍迫你做架 一係你當初見到哩條規例就即刻辭職
自己睇下見工份合約係咪寫明員工要遵守公司守則啦
仲有，如果間公司係完全無通知嘅情況下突然立例、再係無通知嘅情況下丟走你啲野，咁你咪可以告佢囉
但人地條規例訂咗幾撚耐呀？你自己唔遵守在先而又堅持留係度，怨得邊個呀傻閪？

國泰管理層都ON撚9!
有乜理由掉件行李架?
頂多咪收埋佢再警告，難怪會因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜中節節下跌、且隱瞞940萬名乘客資料外洩的國泰航空

唔明點解你同一份notice貼好多次就等於你可以自行剝奪物主所有權?
就算你同一份野貼365日人地仍然係物主
人地將野放係你地方你有權將佢移走但冇權攞走/破壞/代人丟棄個人物品

咁即係你都認同規例係大晒，所以先用唔犯法做抗辯理由
咁既然你都認同，之前講咁柒多野做乜？
我宜家笑緊你自打嘴巴呀傻閪

除非你已經要求物主自己領回財物但物主冇反應/拒絕領回
咁先可以算係無主物品有權處理
直接掉鳩左係一定有問題

當一個人做違規野 你當人情放左佢 跟住第二個見到就跟住做 又放 愈積愈多一執法就叫鬼連天

講真仆街左啲喎 寫一句野就有權剝奪人地財產啦咩 仲要係自己員工 咁我係屋企門口寫明在本人家中過夜的女性必須與本人性交 係咪就冇事？呢句認真問 唔識法律
同埋過夜都唔夠清晰 有早機有夜機 你咁知佢地係咪凌晨機放一放行李 點知佢六七點清場

你明唔明咩叫唔畀擺過夜？
即係已經要求你過夜前要拎走

咁如果條女睇到都照留就佢都想俾你屌啦

你同條女簽埋合約咪無事囉
不過香港好似唔承認色情合約

發覺child登真係好多小朋友唔明白僱傭合約同一般法律嘅分別
成日都扯埋嚟講，解釋到口臭

我而家指你個矛盾出黎叫自打嘴巴 你覺得間公司有權定個規則就唔鬧得，咁我都有權批評間公司嘅規則，咁你係咪唔可以駁我呀 你駁得我就即係你認同有權做唔代表o岩晒唔鬧得啦
呢個社會大把野係合法合規則照畀人屌，唔通又個個都child登仔

香港人都表現曬出來 講左2個月啦 仲當人無道

收嗲啦你，唔知點解要有呢條規則就話佢on9，同你個腦諗下點解呢啲「需要」係合理先喇
間房本身就係比要返工嘅crew放住喼/隨身行李先，因為如果個個都拎埋喼入房briefing 就會好阻掟兼唔夠位，通常都係放一個鐘到除非你好早返到公司或者班機delay，如果唔係一個鐘內到就會拎返走個喼。
就算你夜機零辰要返工，都係一樣，briefing完就會拎走個喼返工，唔會放得耐。
咁有啲人呢就濫用喇，長期放個喼係到，咁咪罷住啲位囉，最好笑係你地有啲人話咩有同事有需要，佢地啲需要咪好多時都係因為懶囉。
我聽過有人換左新喼唔捨得掉個舊喼又唔想放係屋企，咪放係公司囉
有人拎黎做交收點，叫左朋友買野唔想約出黎拎，放係公司囉
放左工要出街唔想返屋企放低個喼，放係公司囉
屋企有啲野無位放又唔想租迷你倉，放係公司囉
成間公司有成萬個crew，唔使講全部，淨係1/5嘅人因為懶放個喼係間房，咁返工嘅crew已經唔使旨意有得放喼，仲要下星期港龍啲人黎埋，我完全想像到間房會有幾爆
我一直覺得呢間房好撚污糟，有啲喼鋪哂塵，又有紙皮箱，有時有人掛左啲制服係到 ，又長期有幾把遮放係到又成日有衣架係啲架到，成間垃圾房咁。
佢而家換左新房，好新好乾淨，但唔執嘅話肯撚定好快又會變返成間垃圾房咁。之後久唔久清一次場，張啲喼放哂係第二度等人認領，但班人個頭認領完轉個靚灣咪又係放返入間房到 所以我好支持清場，但佢掉人喼做到咁盡我都覺得有問題，我諗搬走啲喼再出張written warning 都夠阻嚇性，但本身呢條唔比人放過夜嘅規則真係無問題囉，因為返工上你根本唔使要張個喼放過夜
同埋公司個幾月前已經講左逢星期五會regularly clear all unattended items，不過啲人都係唔聽唔理姐

所以你都係冇駁到我重點
總之就係符合返你所講既條件 就算要用老母個西嘟返走都冇辦法
人地條規例訂咗幾撚耐呀？你自己唔遵守在先而又堅持留係度，用老母個西嘟返走怨得邊個呀傻閪？
如果你答我係既 我認輸兼收皮

我無話過你無權呀
屌係唔犯法呀
但不分青紅皂白乜都屌嘅人咪似足港女廢老咁囉
我宜家笑緊你是非不分呀，唔係屌緊你有無權咁做呀陰功
唔係屌合法野就係Child登仔呀，係毫無道理之下純粹一句覺得on9就屌好child登呀

嘩我發覺同你講野真係好似對牛彈琴，你放過我啦小朋友好嘛？

原來人地早就出左memo講明唔比喺果度擺行李,你班友唔理,人地不過係嚴正執法,渣正黎做,仲可以聲大夾惡屌鳩人
支持國泰嚴正執法,一定要硬起來,唔好隨便跪低,唔係就「今日割五城,明日割十城」,只會愈縮愈多

啲人剩係會睇到你第一個問題
冇人會睇到最尾個問題
頭先都幫手推過同一個問題 但冇人駁 只有負評

個個都唔遵守規例 咁要來有咩用
老實香港啲人成日話唔似中國人咁 但依樣野唔係齋講 成日見到出曬新聞嘅違規行為表現出香港人=中國人

你呢個例子真係世界級戇鳩，拎性罪行黎同掉喼黎件事黎講
你咪試下寫囉，希望你係獨居唔係同女人住，如果唔係你未證實到咁樣之前已經比人告左亂倫先

返夜咁岩放左啲行李落去 12點清
算唔算過夜？

用啲唔可能成立嘅野嚟反駁仲覺得自己好聰明
要求「用老母個閪嘟」已經係犯咗幾條法例啦天才兒童

我又認真同你講下，員工守則係相對嘅，公司係有權訂立任何唔觸犯當地法律嘅員工守則，而員工亦有權選擇去留，留低嘅就自然要遵守僱傭合約

明明就好簡單合理嘅野，我就唔知點解咁多傻鳩鍾意搵啲天馬行空嘅「例子」去做反駁理由

我係#221已經講左我覺得間公司戇鳩嘅原因，你就話人「毫無道理之下純粹一句覺得on9」，唔通每次重申自己嘅立場都要講晒自己啲point呀?我對住你就真係對牛彈琴啦

仲記做人二奶仔邊敢咁惡
無啦啦扔人行李比人屌到屎眼脫肛都似
梗係有國泰上面指示要扔邊件啦

我寫嗰堆字係直接喺notice 到抄出嚟㗎，咁你睇完我嗰堆字係咪會覺得佢淨係會掉唔係行李嘅嘢先？

邊個問題呀？等我答下你？
係咪咩「同埋過夜都唔夠清晰 有早機有夜機 你咁知佢地係咪凌晨機放一放行李 點知佢六七點清場」呢條呀？
我話你知喇，無論早機晏晝機黃昏機夜機零晨機，要返工嘅crew個喼都唔會放過夜，因為一完左briefing 你就會拎埋個喼跟你上機，正路黎講返工前你放左喼係房到你briefing 完上機，都係一個鐘到嘅事，除非早左返工同班機delay，講緊嘅早左返工係早幾個鐘唔係早幾日，同埋delay嘅話你都會拎左個喼先再坐係梳化到等叫上機，所以你返工情況下用間房係唔會放到過夜
同埋唔好講啲咩你點知佢係咪一個鐘前放低個喼而家預備返工點知比人掉左個喼姐～～～
公司係喺無crew需要返工個段時間清喼，係呀上機管局個網睇下喇，我地唔係24小時每個鐘都有機要起飛架，除左旺季加班機我地零晨係有段時間無機起飛架 去睇下喇

個幾月前已經講左逢星期五清
咁條on9空姐抵撚死

有一班on9死兜爛兜兜左十幾頁

原來就咁攞人啲財物去掉就係合法 天才兒童

玩到同上面pantry 啲雪櫃一撚樣
個個禮拜清垃圾,話知你放鮑魚

私人地方 仲要講到明會dispose 犯咩法
香港人係咪唔識分人情同道理

ON9，人地嗰個私人地方講明唔可以放行李，點解冇權清走？
唔通你擺一世人地都唔掂得咩，天才兒童

果班垃圾港男根本唔係講道理

咁宜家告得入未呀？
一日未判案佢都係未犯法呀傻閪
仲要公司一早出通告，你就話人「就咁攞」
夠薑你咪試下放個喼去人地寫明「禁止擺放雜物」嘅地方囉
睇下人地丟唔丟你

百幾件行李 下下搵人搬 搬完又改善唔到問題 最後又係無限輪迴

員工係咪咁有需要

咁又點? 香港人財物都有法律保障架喎.
就算公司規則都唔代表你可以視法律為無物可以侵犯人財產權
你清場將啲野轉移去第二度一回事 直接當垃圾丟左同破壞財物有乜分別

其實當事人真係唔抵幫 ，公司提過好多次唔可以咁做， 堆到間房都係行李， 都會阻礙其他同事，佢自己貴重嘢擺過夜都算，佢竟然將呢份工最重要嘅 crew member card 護照都擺係個行李入面
無呢兩樣嘢飛都飛唔到

上面按錯

員工係咪咁有需要我就唔清楚
如果你係好了解嘅話咪可以話人on9囉
但上面亦有巴打講到其實大把人唔需要留過夜
我亦都唔明點解會得果幾條女中招

「有無需要」哩方面我唔同你嘈，因為我唔了解

飛雞成日屌人港客食杯麵vs同公司寫明會清行理

你上面又話有要求拎走就有權處理
宜家又話破壞財物

好似教細路仔 有時唔俾佢自己嚐下苦頭 佢點會理解到樣野係錯
但你知道佢咁樣落去可能會受傷 但唔嚴重 咁又會唔會被人告虐兒？
一味只係講搬走啲行李 去一個地方 你估無咁做過？ 咁又有冇諗過班管理員 成日要做多咁多野？

我都係咁話，明顯滿足到盜竊罪啦。你發現有失物，明顯唔係垃圾，正常都係交俾警方啦。

狼來了
d人唔理

應該咁講， 0200-0500段時間唔會有cabin crew report duty
所以仲量行掉行李時間就係依段時間入面
聽返黎佢地02-04清房

係 上面都睇到幾位巴打都係咁諗 佢時間係個24/7行業入面點先叫清晰呢
一味講規則寫左就係

係呀.

挪佔(Appropriates)
(1)任何人行使擁有人的權利，即相當於作出挪佔行為，此包括他並非藉偷竊而(不論是否不知情地)獲得財產，但其後卻就該財產行使權利，以擁有人身分保有或處理該財產。
意圖永久地剝奪他人財產 (With the intention of permanently depriving the other of it)
(1)任何人挪佔屬於另一人的財產，雖無意使該另一人永久地失去該東西，但如他不顧該另一人的權利而意圖將該東西視為自己的東西處置，則仍須視為意圖永久地剝奪他人財產....

如果你移去第二度再要求物主領回咪冇問題
如果物主無視你嘅通知/拒絕咁你都履行左尊重他人權利嘅意圖啦
家陣佢係直接將他人財產當左係自己所有咁丟棄左喎
利申: 唔熟法律

你係咪ON9
要丟野首先要出告示係當眼位
再逐件綁警告信告知根據XX要限日清走

係明知他人財產下去破壞係好有問題

就咁睇 兩單其實都係寫規則 犯刑事
不如你答我佢本身得唔得 我真係想知 無謂討論啲副題好冇..

抵 講完又唔聽

退一步講，就算班人全部冇合理理由擺野兼擺左好耐，公司都大可以出警告信/炒人，用返勞工法例下嘅方法去對付，有咩理由去侵犯人嘅財產權？

所以我係話落依個order嗰個有問題

我唔係反對佢清

而係佢清嘅手法唔好

學上面有人講

沒收左收返人錢都得

有好多比依個更好嘅方法可以用

我都想知得唔得喎，所以咪叫你試下寫囉 睇下搵唔搵到答案口土
反正你都舉得出呢個咁世界級嘅例子，兩單其實都係寫規則 犯刑事呀嘛

班垃圾港男為憎港女唔會明咩叫私有財產

公司雪櫃硬係有啲仆街啲嘢擺到過期都唔拎，搞到臭哂，咪又係照拎去掉，仲同你雪住等認領呀？

將個標題去東方化......
違規放置物品遭清掃 躁空姐報警不獲受理

唔熟法律又要講
連挪佔係咪適用於丟棄都未知，講嚟托咩
唔該你交返畀官判唔好再屈人犯法啦

咩理由？
因為果度係私人地方囉

你試下擺隻喼係人屋企玄關
睇下人丟咗犯唔犯法

其實係算..
鄭錦滿上年自行丟公共圖書館啲書入垃圾桶都比人控盜竊罪而且係入左
你自己可以search到

飛雞又on9 因航又on9
人地寫明唔畀擺過夜你仲擺過夜
即係係非吸煙區食煙畀人捉就話不嬲都係呢到食
因航掉鳩人地啲待該行李又係白撚痴
你移去第二到，佢地認領嗰陣責名出warning 咪得

你係咪弱智架
丟圖書館啲書緊係犯法啦傻鳩
我寧願你話係圖書館掉咗人啲財物，起碼都貼題啲
完全唔同嘅野都可以拎黎講，癡撚線架

成間公司由上到下都係冇撚腦
炒油蝕到傻撚左

唉哩個post真係唔知好嬲定好笑
我頂你班child登仔唔順啦
唔想再晒精神教仔，等個官判完再討論啦唔該

跟本同其他行李寄存服務一樣
有d 7日 有d 30 日
唔黎攞就掉唔會再通知
呢間房就唔可以過夜
講到口臭
你放野入去嗰刻就視作接受佢嘅條款
跟本唔構成咩盜竊

而家係圖書館管理員清垃圾
唔係鄭撚滿丟書呀

咁你質疑丟棄適唔適用我比個丟棄比人入罪嘅例子啫
家陣國泰依然係擅自行使所有權丟棄他人財產 境景又冇變

自膠

唉…
首先果啲叫政府財物，真係大撚晒，無野比佢大
你個例子仲要係入人地嘅範圍，丟人地嘅野，同入屋爆格有咩分別
但宜家係你擺野入人地地方，人地寫明唔擺得過夜，你繼續佔據，咁人地咪有理由保障業權清走你啲野囉

兩樣野根本唔同
唔好再講啦，留畀官判啦

跟本因航都痴撚線，佢以為清掃 office 個雪櫃

果班人都未返過工

咁掉人既野都有人撐﹐連登真係多垃圾

唔好講咩合唔合法﹐佢寫左實符合佢規矩，重點係呢個方法仆街丫嘛

好慘 不過無人叫你擺過夜

唉

「國泰空中服務員工會副主席黎玉嬋表示，沒有收到空姐投訴相關事宜」
有幾仆街呢 人地都未出聲

真係做得過份咗嘅
睇得出佢有幾尊重員工

實捉到你

人都走左，點捉

如果對違列泊車都係咁處理就好

公會發言人今次回答咁冷處理，就知乜事。

殺一儆百，咁以後大家仲敢放？

個位空姐咁想走，咪由佢啦，如果提告，到時又可以睇點判，ok.

响網上，多年來鬧飛雞嘅人都有唔少，但我睇得出當中絕大部份都未接觸過真正飛雞，莫講話食，連飛雞朋友都無個，對佢地只有表面嘅認知。

女人之所以狗衝去做空姐，其實並唔係真正想做空姐呢個職業，而係佢地需要一份空姐性質嘅職業。咩性質呢？就係一份可以令佢免費/廉價去全球各地地標/名勝影相，可以去大量豪華酒店房間/泳池/coffee shop/健身室影相，可以去全球國地購買相對廉價嘅名牌，番工放工一出門一舉手一投足都受人膜拜，撒網收兵當交朋結友，賣身又可以講成戀愛拍拖嘅職業。

點解咁強調影相呢？因為呢個年代，港女嘅cv就係fb,ig, 同黃浩銘一樣，佢地會花盡心思精力去豐富佢地嘅cv，景越靚，露得越多，狗公質素就越高。有咗一批高質狗公供養，資源多咗，又可以飛少啲，多啲時間扮靚做gym，馬革線變腹肌，無欏變翹臀，然後啲相又索啲，識到嘅男人又再高質啲。呢啲叫以戰養戰，我唔知你地明唔明。

開頭講過，佢地其實唔係想做空姐，只係想要空姐性質嘅工作，方便佢地達到第二段所講嘅目的。大家諗下，除咗空姐，仲有咩職業有呢幾種特性？事實係有嘅。首先係有錢佬個女，例如何超蓮呢啲，但世上有幾多個何超蓮呢？呢啲好講命水。又或者係大明星都得，即係要做藝人。再落去就係做model，再衰啲就做o靚模。

但諗真下，以上所講唔係人人都適合做，有錢女講命水，藝人唔係個個可以入行，model又唔夠高，o靚模又不屑去做，咁一個小康之家甚至公屋出身，又自命讀過下書嘅港女，從事咩職業先可以達到第二段所講嘅目的呢？好自然就係空姐。

空姐仲有一個好處，就係進可攻退可守，佢賭注無做藝人咁大，你做藝人，閒閒地要花十年廿年落去，紅唔起就乜都無，呢世都要孭住過氣二打六之名。但空姐個身份就好用得多，目標未出現果陣就攬住個貞節牌坊當自己做正行，目標出現果陣就話係真愛鍾意佢上進，公係佢贏，字都係佢贏。而且做咗空姐先，之後可以去做藝人，但做咗藝人先，就唔係咁容易接受到做空姐。

所以，空姐不單只唔係佢地目標，而且只係第一步，有咗空姐呢個身份先有之後漫長嘅部署。

以上成編文你地可以一句都唔同意，因為都係果句，鬧空姐嘅人我見得多，了解空姐嘅人係好少，最了解空姐嘅，佢地自己又唔會承認，所以世上除咗我應該無第二個講得出呢番說話。

但你地可以記住我以下呢句說話，真係袋錢落你地袋，就係；今時今日，正行當偏門做，偏門當正行做。明白呢句說話，你會睇通好多社會現像同各行各業嘅搵錢方法。

呢種人，即使比三千蚊個月佢當係學習/實習津貼，港女依然會仆街咁仆去做。要佢用自僱人士身份簽約無福利都仲得。

其實法例容唔容許咁做架?

你唔係搬去第二度，而係揼落垃圾堆。

你係有講明唔准放，但你又明知係個人財物。

咁係咪算破壞他人財物呀？

你都識講政府，有執法權，就算掉野前都要作狀貼張阻街罰款通告係失物度，等一段合理時間比物主認頭先掉得ga

你試吓掉舊嘢喺商場地下
過一排去屌鬼話佢清走咗
舊嘢明顯你屍有財產嚟，佢告示都冇貼㖭
你估有冇得做

因航城係私人地方
人地警察當然處理唔到啦
佢要掉垃圾你咬佢食咩

公會都唔幫就知咩料啦

滿足到 “dishonestly” 咩？

十幾頁回覆得巴打呢個留言有point

同事之間糾紛
點解要公告天下
如果係咁咪間間公司都有事

唔掉走咁點叫班大帝跟規矩？
唔掉走咪變成永續個問題

睇呢個po真係見到好多弱智
有班飛雞真係無乜腦